麵神 開市崇拜區

有神快拜

呢兩日恆指跌左幾多

中 真係仆街冚家產

460殺到405 有神快拜

\|/

扮咩啫你

今日無跟到麵神輸佐5000 知錯啦我

你都係護法之一

媽咪面演唱會 開talk救世

好想認識麵哥真人

去全港各大麥當奴撞佢

你咪又係另一個護法

為各連登巴絲荷包著想 本麵不日會出真tips比大家發財

夜期升了

屌

你邊位

我張數浪圖呀

邊個先係真？